有幾多人升左beta ....

升左有冇app 唔compare ，影響比較大
有有冇話快咗好多

未升又可以講下原因

升左，正
未升，仲係beta , 保守派

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

D bug 多到死 點升

用唔到銀行app
不了

用唔到銀行app

Scb citi 收晒皮

Ipad先升beta常用嘅升棧玩自己

update前 係lock screen向左掃del走通知
update後 向左掃會直接飛去相機

Scb 個app我都有用, 其實幾好用呀

Android beta or iOS beta?

beta 5:
BEA, SCB 收皮
試過打機portrait mode game打錯字， backspace有問題

多bug還多 bug
iOS 13啲新功能太好用
由其 iPad os個縮細 keyboard功能

6,7 一樣收皮

有啲咩新功能令到你覺得好用🧐

我覺得ios 12 禁實有個放鏡cursor 方便過ios 13 變左highlight

Beta8出咗

新功能暫時就無

我覺得最大分別係faceid 解鎖速度

雖然差個1秒時間，不過爽好多

最後都升左，係吸引

心郁郁想update

升左好正，由beta3開始用到而家除左死過一次幾個鐘app之外，冇投訴，逾用逾正